搵人幫手出篇文屌醒啲港豬

希望大家幫手出篇文等我地可以廣傳
雖然我知冇乜用，6月9前已經有好多
但係我覺得而家就係打輿論戰既時候
而且咁多次遊行集會亦有更多人注意，無論係咪反對派
所以我希望可以試多一次

小妹我中文唔係幾好，見到有啲人仲認為反送中係搞事，原因：
唔犯事唔會比人捉
而家香港人已經好幸福
搞亂香港到時大家只會捱窮

仲有啲咩大家幫手集思廣益